[有晒面] 恆大香港總部 合法展示巨幅標語 慶祝新中國成立70週年

在舉國歡慶新中國成立70週年之際，恆大集團香港總部大樓巨幅LED屏打出“熱烈慶祝中華人民共和國成立70週年”的慶祝標語，向全社會傳遞愛國正能量。

許家印在恆大香港總部大樓前留影，與國旗同框

9月24日中午，許家印專程赴香港實地檢查展示效果。

恆大香港總部大樓打出國慶慶祝標語

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

恆大香港總部大樓位於港島核心區域，其頂樓的LED屏高10米、長110米，是香港最大、最長的巨幅LED屏。

恆大香港總部大樓五星紅旗飄揚

早在8月開始，恆大利用總部大樓LED屏，展示出一排五星紅旗在維港上空迎風飄揚。今天開始，五星紅旗與慶祝國慶標語交替出現，成為維港天際線最絢麗奪目的一道風景。

如果 10.1 峰煙四起
再加上佢個banner，畫面一定好靚

許家印現身灣仔 視察恒大在港首個住宅項目

過再10。1再講

許家印聽取恒大香港屯門項目整體情況匯報。

在舉國歡慶新中國成立70週年之際，恒大集團(03333-HK)香港總部大樓巨幅LED屏打出「熱烈慶祝中華人民共和國成立70週年」的慶祝標語，向全社會傳遞愛國正能量。9月24日中午12點，許家印專程赴香港實地檢查展示效果。

恒大香港總部大樓位於港島核心區域，其頂樓的LED屏高10米、長110米，是香港最大、最長的巨幅LED屏。早在8月開始，恒大利用總部大樓LED屏，展示出一排五星紅旗在維港上空迎風飄揚。今天開始，五星紅旗與慶祝國慶標語交替出現，成為維港天際線最絢麗奪目的一道風景。

9月21日上午11點，許家印赴香港視察恒大屯門項目開盤籌備進度，該項目為恒大在港打造的首個住宅項目。

就算係正體中文。
中華人民共和國呢幾個字真係好核突

過100億既項目取消命名

中國恒大
掃管笏全新旗艦優尚住宅發展項目

命名儀式及記者會

採訪邀請

由中國恒大精心策劃、傲據掃管笏尊貴地段之全新旗艦優尚住宅發展項目即將推出。發展商將於2019年9月24日 (星期二)，率先向傳媒介紹集團品牌及物業發展策略，並為旗下首個香港住宅項目舉行命名儀式及公布最新資料，現誠邀 貴刊派員出席。

活動詳情如下：

日期：
2019年9月24日 (星期二)

時間：下午3時正

地點：
港島香格里拉大酒店 香島殿 B

出席嘉賓：
恒大實業控股有限公司 銷售及市場策劃總監 鄒毅烽先生

恒大實業控股有限公司 銷售及市場策劃副總監 畢子鴻先生

點解支那banner一定係咁柒

啲設計真係點整都有柒味 有礙觀瞻

會唔會好似大公報咁係潛建黎

又有改圖素材

好快同馬雲走去同一條路

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

恆大破產未，好似已經資不抵債

兩張相都好大潛力

咁撚大張潛力圖
重要打孖嚟

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
捉野牛牛
(會員#270124)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?